Yahoo mail 係唔係死咗？

卡晒機，完全上唔到mail。有冇巴絲都係遇到相似嘅情況？

2020年仲有人用yahoo mail

佢個app可以加哂唔同email入去，Gmail Hotmail 個d, 而佢個介面操作係幾好用的

死左+1

Gmail個app都得wor，我加左自己個yahoo 入去

Yahoo 廢
介面又西

普通yahoo都上唔到

死咗
用唔到
send極都send唔到
load又load餐懞

Same 到而家都上唔到
仲有封緊要email要收架

fuck!

yahoo已經係出名最撚多最易撚hack入去
個APP唔方好得去邊

係

次撚次都係YAHOO 漏左我個password出去

好似用得番